征服王，言峰神父Twitter支持香港人

利申: old news is so exciting